老老77, 以後高登仔同泛民支持者仲有冇資格話人收共產黨錢?

自己都比黨員馬云供養緊

用 血統論/去中國化（最容易站不住腳）做論述既人
唔系 引蛇出洞 就系 真心膠